大窩口連儂牆比人淋油破壞

現場暫時用沙鋪係地下

冇得再貼文宣

自推

沙畫日子近了

call 食環清清佢再貼過

低智人口集中地區

撕一貼百 完。